政府又出陰招對付X小姐

開POST條仆街 香港長住不了 表面扮關心,但於

#7屈受害人父母收錢封口
#8 話受害人唔公開講事件就係假

現行制度受害人公開講事件等於輸硬
所以真X小姐永遠只能通過律師行回應

迫X小姐回應,扮X小姐回應, 法庭就可以永久中止單案, 呢個就係黑警的計劃

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

Push

科技組

連登已被嚴重滲透

一早block9咗條友

果班人係好撚古惑

呢招係想APPLY永久終止單CASE
就算風聲緊唔得都可以令陪審團對X小姐無好感

仲安排呢兩條友單野一黃左就屈番踢爆者轉頭

直頭上埋海牙法庭

推

香港現行制度係好唔公平

黑警開記招屈受害人就無後果, 就連刑事檢控專員都係黨員
但一進入司法程序受害人一回錯野就比人踢CASE,仲可以反告受害人

會員 香港長住不了屈X小姐父母收錢出賣自己個女根本唔會係自己人講得出口的野...

老老豆豆，睇唔出政府扮佢嘅人，真係得閒用下個腦，點會幾個月後係法律程序之間自爆，唔洗讀過law嘅人都知係唔可以嫁啦。
五毛雖多，但大家諗野唔好太直接、簡單啦。

呢個世界好多人唔肯用腦

班人係安排左一大隊人做支援
一有人質疑造假就成堆調轉屈9人

果種配合作戰似係有組織

勁多on9仔幫手推多得你哋班唔撚用腦嘅唔少

Push
有險可守
屌

push